我係人 你問我答

請發問

你點知道你係人？

幾時生日

我覺得係咪係

岩岩過左

邊條粉皮比負皮

想問四柱八字裏面
寅午戍 桃花從那出

亥卯未 逄鼠當頭忌
意指甚麼

有一個人，落雨天出街唔帶遮，全身濕晒，但頭髮竟然無濕，點解？

子中藏癸水
亥藏壬甲
申藏甚麼

算命至憎

光頭佬

咁樣
算簡單講述雙魚座性格特質

多愁善感，優柔寡斷，天馬行空

試簡途香港可以點同深圳合作發展

四個字：順其自然